痴撚線 !依家啲5毛仲夠膽開po

講到明比大家知佢係5毛，仲開po話你問我答，痴撚線，居然可以咁厚面皮

唔好理佢由佢單機就岩
負皮都唔俾

五毛負皮我

屌佢老母

死返中國啦

香港咪中國lo

唔開post ？ 唔洗搵食咩

以前都唔會咁 ，發生啲乜撚嘢事